有冇巴打剝完智慧齒？

醫生話剝完有幾%機會會食野男時個鼻會出水...如果真係可以點做？

唔剝

已經剝左....！

你唔問埋醫生？